是2007年美国的一部[恶搞电影](../Page/恶搞.md "wikilink")。由[傑森·佛雷和](../Page/傑森·佛雷.md "wikilink")[艾朗·西沙编剧并做导演](../Page/艾朗·西沙.md "wikilink")，由[保羅·舒夫组织拍摄](../Page/保羅·舒夫.md "wikilink")。电影主要恶搞了2005年到2006年上映的一些高[票房史诗片](../Page/票房.md "wikilink")：《[加勒比海盗](../Page/加勒比海盗.md "wikilink")》、《[哈利波特系列](../Page/哈利波特.md "wikilink")》、《[纳尼亚传奇：狮子，女巫，魔衣橱](../Page/狮王·女巫·衣橱.md "wikilink")》、《[X战警](../Page/X戰警_\(電影\).md "wikilink")》、《[巧克力冒險工廠](../Page/巧克力冒險工廠.md "wikilink")》、《[疯狂的神父](../Page/疯狂的神父.md "wikilink")》（*Nacho
Libre*）、《[飞机上有蛇](../Page/飞机上有蛇.md "wikilink")》、《[碟中谍3](../Page/碟中谍3.md "wikilink")》、《[-{zh-hans:达芬奇密码;
zh-hant:達文西密碼;}-](../Page/达芬奇密码.md "wikilink")》、《[超人归来](../Page/超人归来.md "wikilink")》、《[星球大战系列](../Page/星球大战.md "wikilink")》、《[速度与激情：东京飘移](../Page/速度与激情：东京飘移.md "wikilink")》、《[人生遥控器](../Page/人生遥控器.md "wikilink")》和《[波拉特](../Page/波拉特_\(电影\).md "wikilink")》。它和《[惊声尖笑系列](../Page/惊声尖笑系列.md "wikilink")》《[少儿不宜](../Page/少儿不宜.md "wikilink")》《[约会电影](../Page/约会电影.md "wikilink")》等风格类似，但获得很多负面评价。

__TOC__

## 劇情

电影从一名叫[露西](../Page/露西.md "wikilink")（Lucy，Jayma
Mays扮演）的女子开始，她是一名孤儿，被一座[博物馆](../Page/博物馆.md "wikilink")（[卢浮宫](../Page/卢浮宫.md "wikilink")）的馆长收养。她目击了馆长Jacques
Saunière之死，（此处是模仿《[達文西密码](../Page/達文西密码.md "wikilink")》），Jacques
Saunière的身体上有原片中相似的密码，露西正急于破译这些密码，Saunière突然跳起来，以[街舞的动作用身体摆出](../Page/街舞.md "wikilink")“Da
Vinci”这个单词。露西于是跑到[蒙娜丽莎像前](../Page/蒙娜丽莎.md "wikilink")，找到下一条线索“So lame
the hair of
Tom”。这时，一位酷似[塞拉斯](../Page/塞拉斯.md "wikilink")（Silas）的角色出现，并企图攻击露西。露西得到密码，从一台[自动售货机里拿到一袋巧克力棒](../Page/自动售货机.md "wikilink")，露西因高跟鞋突然断裂而弯腰检查，塞拉斯攻击失误，直接撞进了自动贩售机。露西从巧克力棒里发现一张来自一家巧克力工厂的“黄金票”，邀请她参加一次“史诗冒险”。

然后是一位寄居在墨西哥一家修道院的男子[爱德华](../Page/爱德华.md "wikilink")（Edward，Kal
Penn扮演）。（此处是模仿《[疯狂的神父](../Page/疯狂的神父.md "wikilink")》）爱德华是这家修道院里最老的一人，他决心做这里最好的摔跤手，他贬低了神父的菜肴，神父怒下，让一位小孩教训一下爱德华，他被小孩打到，并按在桌上，沿桌滑动直到被扔出修道院的窗户。滑行中，他看到一个孩子从一袋巧克力棒里抽出一张“黄金票”，他顺手抓走了票。

然后是[苏珊](../Page/苏珊.md "wikilink")（Susan，Faune A.
Chambers扮演)，她乘飞机去她的新养父母家。她向服务员要了一杯水，服务员拿了一个杯子，却倒出了蛇。（此处模仿《[毒蛇嚇机](../Page/毒蛇嚇机.md "wikilink")》）镜头一转，飞机上到处都是蛇。Samuel
L. Jackson出现，并一遍又一遍地重复“I've had it with these goddamn snakes on this
goddamn
plane”，他说网络[博客们喜欢他这句话](../Page/博客.md "wikilink")，与苏珊一番争执后，Jackson把她扔下了飞机。在地上，[芭黎絲·希爾頓](../Page/芭黎絲·希爾頓.md "wikilink")（Paris
Hilton）刚出一家商店出来，不巧被掉落的苏珊压扁，苏珊从她的钱包了拾到了一张“黄金票”。

[彼得](../Page/彼得.md "wikilink")（Peter，Adam
Campbell扮演）是一个异形，（此处模仿《[變種特攻](../Page/變種特攻.md "wikilink")》）他被Mystique（Carmen
Electra扮演）所吸引，并请她与自己约会，她拒绝了邀请。此时Wolverine, Storm,
Rogue和Cyclops出现，告诉彼得放弃这个念头，Wolverine露出他的金属爪逼近彼得。彼得情急之下，脱掉上衣，要展示他的变异能力，却从背上生出一对小鸡翅膀，其他的异形人嘲笑彼得。领导Magneto冲出来，阻止这场争执，并将彼得打倒，Magneto无意间用他的磁铁打开了附近一个带锁箱，一袋巧克力棒砸到彼得身上，彼得从中的到了黄金票。

露西，爱德华，苏珊和彼得其实是《[魔幻王國](../Page/魔幻王國.md "wikilink")》里的四位主角的名字。

四个孤儿齐聚在一家巧克力工厂门前。（此处模仿《[朱古力獎門人](../Page/朱古力獎門人.md "wikilink")》）[Willy
Wonka](../Page/Willy_Wonka.md "wikilink")（Crispin
Glover扮演）告诉四人，巧克力的秘密成分就是人体的一部分。他将四人强留在工厂，并从他们身上各拿走一部分来制作巧克力棒。然后将他们关了起来。

四人在房中设计逃走，却因彼此的孤儿身份而发生争执。此时Willy叫他们去会见他，四人慌张地寻找藏身之所，只有露西一人无处躲藏，冲出房间，来到一间只有衣柜的房间。（此处模仿《[魔幻王國](../Page/魔幻王國.md "wikilink")》）露西小心翼翼的打开了衣橱，衣柜里一大堆杂物将露西压在下面，還有一位全身畢露的美女（沒有[打格仔](../Page/打格仔.md "wikilink")）。她走进衣橱，遇见[Mr.
Tumnus](../Page/Mr._Tumnus.md "wikilink")（Hector
Jiménez扮演）。他欢迎露西来到“Gnarnia”世界（此处是将*纳尼亚*英文单词*[narnia](../Page/narnia.md "wikilink")*前加了不发音的'G'），并告诉她这里的危险情况。

爱德华寻找露西，也来到Gnarnia世界，并遇到了白賤女（White Bitch，Jennifer
Coolidge饰，Bitch是英文单词「女巫」*witch*的諧音）她欺骗爱德华，答应让他做这里的国王，前提是把其他三名孤儿都带来此处。苏珊和彼得随后也来到Gnarnia，爱德华企图留住他们，争执之后，二人来到Mr.
Tumnus的屋子，屋子里只有一只名叫Harry Beaver的海狸，告诉众人他是Mr.
Tumnus的生活伴侣，Tumnus也已被白賤女抓走。他还告诉众人，他们四人都是同一父母所生，他们的父母早被白賤女杀害。

此时，爱德华正在白賤女的城堡拜见她，他发现白賤女并非善类，不打算继续帮助她。不幸的是，白賤女向他展示了自己的[胸部](../Page/胸部.md "wikilink")，爱德华就乖乖地就范，之后，他被白賤女关进了监狱。由于白賤女知道了其他三人的行踪，三人不得不离开Mr.
Tumnus的屋子，他们在屋外遇见了Mr.
Tumnus，他与海狸进行了一番热情的亲吻。海狸拿出[掌上电脑](../Page/掌上电脑.md "wikilink")，得到消息称，白賤女已经拥有大规模杀伤性武器，将在24小时之后发射。此时，塞拉斯出现，Mr.
Tumnus让众人先行离开。在不远处，众人听到Mr. Tumnus的失声大叫，彼得认为这是Mr. Tumnus在测试众人。最后塞拉斯射杀了Mr.
Tumnus。

海狸亨利将三人带出雪地，来到藏在一处树林里的秘密营地，让他们为即将爆发的战争做准备，他们遇到了已经中年的[哈利波特](../Page/哈利波特.md "wikilink")（Harry
Potter），一个秃头[荣恩](../Page/荣恩.md "wikilink")，和一位已经怀孕兼[吸煙的](../Page/吸煙.md "wikilink")[赫敏](../Page/赫敏.md "wikilink")。他们帮助三人学习战斗技能。

爱德华此时正在寻找逃出监牢的办法，一位衣着古怪，且醉熏熏的自称積克‧燕子的船长出现（此处模仿《[加勒比海盗](../Page/加勒比海盗.md "wikilink")》）。他提出一个逃亡计划，还不等爱德华答应，他已抽出小刀，捅了爱德华一刀，然后大喊“死人啦！”
，几个守卫开门过来检查情况，積克‧燕子抓起爱德华，用他的身体当武器击倒了守卫，逃了出去。

爱德华跟随積克‧燕子上了船，他问積克‧燕子海盗生活如何，積克‧燕子和他的船员突然又唱又跳。爱德华觉得这根本不是一条海盗船，简直就是一个游乐场，他打算离开，却被積克‧燕子出卖，白賤女再次抓走了爱德华。白賤女杀害了積克‧燕子，他扬言今后要报复。

完成战前训练，三人来拜见训练营的长官[Aslo](../Page/Aslo.md "wikilink")（一个半狮半人兽），那時Aslo與一位只露上半身的美女（胸部沒有打格仔）在牀上[性爱](../Page/性爱.md "wikilink")。他答应营救爱德华，前提是要三人与之进行集体性爱。最后三人随Aslo来到监狱，Aslo打败了塞拉斯，救出了爱德华。却被突然出现的白賤女杀掉。

海狸亨利告诉四人Aslo已经死了，四人感到无比失落。但整个训练营的人都决心团结起来战争白賤女。彼得以前的同学也在其中，他宣布说：“明天，我们战斗，斗...但今天，我们狂欢！”苏珊，爱德华，和露西在宴会上饮酒作乐，苏珊因身体不济，将呕吐物吐的满会场都是。此时，彼得与向往已久的[Mystique躲在房间里性爱](../Page/Mystique.md "wikilink")。

第二天，当四人面对白賤女的军队是，他们发现敌方人数有明显优势，因为昨天苏珊的恶心行为，全营的人都不来帮忙了。此时，船长積克‧燕子踩着一架巨星水车轮子前来寻仇，白賤女用魔法将他偏向另一方。战斗爆发在即，彼得一时胆怯，有露出了小鸡翅膀，这一次他撕掉了翅膀，回来一起战斗。战斗中除了他其他三位队友都被杀死。正当彼得自己也要被白賤女干掉的时候，他的手触到一只遥控器（此处模仿《[命運自選台](../Page/命運自選台.md "wikilink")》），他按下了“暂停键”，于是，整个敌军戏剧性的全部被暂停了。随后他又用遥控器治好了三位队友。四人大开杀戒，将敌军全军消灭掉。

最后只剩下白賤女一人，众人正要解决她，彼得站出来，慷慨的讲说Gnarnia将会变成一个怎样的[民主世界](../Page/民主.md "wikilink")，白賤女将会被[法庭给于最公正的审判](../Page/法庭.md "wikilink")。不巧，積克‧燕子踩着大水车轮又回来，把白賤女压扁了。

之后，四人理所当然的成为了Gnarnia世界的新统治者。在他们人生暮年，在雪地上小便时，又偶然发现了魔衣橱的出口，他们随着当年的足迹，走出魔衣橱，四人又变回当年的年轻状态。四人遇到了[-{zh-hk:波叔;zh-hans:波拉特;zh-tw:芭樂特;}-](../Page/波拉特.md "wikilink")，他祝贺四位有一个美满的结局。然后，積克‧燕子又踩着他的水车轮，把四人也压扁了。

## 演員

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>演員</p></th>
<th><p>角色</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/凱爾朋·蘇雷什·默迪.md" title="wikilink">凱爾朋·蘇雷什·默迪</a></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/珍妮佛·克莉姬.md" title="wikilink">珍妮佛·克莉姬</a></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/亞當·坎貝爾_(演員).md" title="wikilink">亞當·坎貝爾</a></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/傑瑪·梅斯.md" title="wikilink">傑瑪·梅斯</a></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/凱文·哈特.md" title="wikilink">凱文·哈特</a></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/佛萊德·威拉特.md" title="wikilink">佛萊德·威拉特</a></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/卡門·伊萊克特拉.md" title="wikilink">卡門·伊萊克特拉</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/魔形女.md" title="wikilink">魔形女</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td></td>
<td><p>Bink</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td></td>
<td><p>Mr Tumnus</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td></td>
<td><p>海狸亨利</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td></td>
<td><p><a href="../Page/波拉特.md" title="wikilink">波拉特</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>David Lehre</p></td>
<td><p><a href="../Page/Ashton_Kutcher.md" title="wikilink">Ashton Kutcher</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>Scott L. Schwartz</p></td>
<td><p><a href="../Page/魯霸·海格.md" title="wikilink">魯霸·海格</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td></td>
<td><p><a href="../Page/哈利·波特_(小說角色).md" title="wikilink">哈利·波特</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td></td>
<td><p><a href="../Page/妙麗·格蘭傑.md" title="wikilink">妙麗·格蘭傑</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>George Alvarez</p></td>
<td><p><a href="../Page/榮恩·衛斯理.md" title="wikilink">榮恩·衛斯理</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>Michelle Misty Lang</p></td>
<td><p>Blonde Girl</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/克斯賓·葛洛佛.md" title="wikilink">克斯賓·葛洛佛</a></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td></td>
<td><p><a href="../Page/傑克·史派羅.md" title="wikilink">Captain Jack Swallows</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/大衛·卡拉定.md" title="wikilink">大衛·卡拉定</a></p></td>
<td><p>Museum Curator</p></td>
</tr>
</tbody>
</table>

## 参见

  - [約會電影](../Page/約會電影.md "wikilink")
  - [驚聲尖笑](../Page/驚聲尖笑.md "wikilink")
  - [驚聲尖笑2](../Page/驚聲尖笑2.md "wikilink")
  - [驚聲尖笑3](../Page/驚聲尖笑3.md "wikilink")
  - [驚聲尖笑4](../Page/驚聲尖笑4.md "wikilink")
  - [大电影之数百亿](../Page/大电影之数百亿.md "wikilink")

## 外部連結

  - [官方網站](http://www.epicmoviethemovie.com/)

[Category:2007年電影](../Category/2007年電影.md "wikilink")
[Category:美國喜劇片](../Category/美國喜劇片.md "wikilink")
[Category:英語電影](../Category/英語電影.md "wikilink")
[Category:美國惡搞片](../Category/美國惡搞片.md "wikilink")
[Category:惡搞電影](../Category/惡搞電影.md "wikilink")
[Category:惡搞文化](../Category/惡搞文化.md "wikilink")
[Category:新澤西州取景電影](../Category/新澤西州取景電影.md "wikilink")